反獌之路好難行

2:2😑

3:2...

收皮啦，想點呀

真

魔性澎湃! 爽呀

未來人

反獌反山之路好難行

唔反啦唔反啦
即刻入紙做狗
魔性澎拜 爽啊！

...

自推

無得笑

屌你老鼠反cup夠未

繼續

咁難行咪唔好行囉

？